有冇巴打知啲藍色字咩意思

啲英文字母 倉頡 注音都知 藍色完全唔知咩嚟

大易輸入法

大易

咩係大易輸入法

我係咪太後生

我00後都知
叫我博學小隊長

台灣人用

仲用緊呢啲上世紀keyboard

係咪已經收左皮？
新既繁中keyboard好似都冇

我覺得大易淺過倉頡
好直覺咁打到出黎唔使點轉字形

試下唔好將無知屈落後生度

公司keyboard

唔係 係你on9

ibm

香港常用輸入法嚟？ 唔知就叫無知？ 你乜都識？ 唔識咪問緊人 問兩句又串串共咁

香港人唔識一隻唔係香港常見既輸入法就係on9

到依家打倉頡都係有時要打返速成

人地同你講笑輕鬆下姐，唔洗禁上心

返工見到啲新奇野 開po問下都冇啦啦俾人屈無知

成日都覺得喱d keyboard先好打

IBM

你個keyboard同我細個第一部電腦一模一樣
慢慢大大下打字都係記英文字母
呢個keyboard起碼20年

公司keyboard嚟

仲有

ibm keyboard 好用
lenovo 都好